係中國堅決離棄走向香港和平道路

大家最想打仗 美軍打唔打埋香港

正：打就爦炒

負：唔打就一堆更多蝗衝落黎

發夢見到 所以開post